如何最有效率地用金錢換取快樂？

唔好同我講咩廢話金錢買唔到快樂
呢句係冇錢窮撚扮開心打飛機專用
我拎幾舊水攬女鋸扒jarjar聲都夠開心一日啦

Call g?

想像唔到

古語有云
想快樂，先要令身邊人快樂

派錢係最快最有效率

一日過後隻pt放工
得返自己一個去大快活鋸頹扒
同樣既jarjar聲
會唔會迎來唔快樂更大既反噬

其實個個人都唔同
你鐘意吊閪咪去call g
鐘意食野就去放題鋸扒
鐘意玩就去買ps5 砌機
鐘意車就買林寶
鐘意影相就買碌炮

有冇效率好個人
好多人洗完錢都唔開心
你洗錢洗到jap jap 聲其實已經>好多人

要做ptbf了

@大王

唔剃鬚毒撚

身邊冇人

就係冇咩野鍾意

而家19號準時變部ps5俾你 都無用
你有朋友陪你打？

可以單機

d game ps4咪照出